# IOS - barbers #

projekt na VUT FIT z předmětu IOS - Operační systémy
synchronizační problém "spícího holiče" pomocí POSIX semaforů a sdílené paměti
https://en.wikipedia.org/wiki/Sleeping_barber_problem

### About ###
* program je psán v C, v normě gnu99